［急］尖沙咀要人吖

手足！南洋中心要人
喺尖沙咀南洋中心有個寄賣活動呀
聽日最後一日～上嚟睇吓啦
順便可以喺度做吓寫信師

尋日買到破產啦

多謝吖手足

有咩賣呀？

pish

有啲手工嘅飾物~有啲書~總之好多好多嘢買啦
你過嚟咪知有咩買囉聽日最後一日啦快啲出門口啦

得閒嘅順便寫下信比手足吖